陳雲：全世界剩下兩個義人，一個是香港的白衣士人陳雲，一個是英國的貴族、前英國高等法院大法官岑偉遜勳爵。

陳雲：全世界剩下兩個義人，皇天有眼，一個是香港的白衣士人陳雲，一個是英國的貴族、前英國高等法院大法官岑偉遜勳爵（Lord Sumption）。
Lord Sumption獨力承擔，揭破英國現在借助恐慌來消滅人民自由，是歷史以來之最凶狠者。

唔好quote呢條搵錢啦

陳雲啲post推遲幾年放上連登就岩
同當年電腦大爆炸一樣

根叔講兩句

拎自己同貴族比白卡人士就有你份

我屌！！！

咁撚重口

仆街啦！做咩唔計埋侵侵？

大洪水要來了

侵呢

Lord Sumption原來真係前英國高等法院大法官

老屍又中

白衣定白卡？

阿媽係女人

戴咗口罩=背叛腦屍